為左爭立法會主席，今次係咪應該含撚投白頭佬？

大會主席選舉係秘書長主持

35+ 就唔洗白頭佬啦

論資深同能力嘅話
涂謹申好好多

涂謹申先係最資深議員, 要投都投涂謹申

上次好似係白頭佬資深啲所以佢主持先，佢之後係石禮him

涂資歷深啲 不過佢要選主席

涂謹申選主席先至唔主持會議

上次係涂參選先到俾白頭佬

係咪好似話改咗議事規則？不過咁講法，依家唔使含淚投白頭佬都冇壞

出現了

唔含 啫係熱狗

咁今次如果冇35，就應該直接由涂主持選主席，拉布搞到選唔到先得

白頭老一票不投！

係 其實主席好大權
拉布又得 趕建制走又得 係白頭佬咁on9

16年佢係參選超區 (第二) 功能界別
新聞話佢今屆會返新西

個人認為唔洗含
直覺佢入唔到新西目標議席（即5名內）

改左制 選主席個會由立法會職員host喇
唔洗再討論

佢輸緊
利申：新西

希望新西可以攞到更多議席

利申：新東

今次我只要建制輸，35個全本土又好，35個全泛民又好。要攬炒！